[求幫] 新手車主換車機

話說小弟上網買左個Jazz嘅大面板諗住換走個原廠舊收音機 用個touchscreen機 點知喺屋企試下度位就出事喇 原來買左嗰個框太大四邊都有條"喇" 想問下有冇解決方法？

佢冇連框咁搞笑！？我之前淘過會連埋個框架

淘返個框囉